民主黨林卓廷 係咪可以抱起呢條女？

黐線

最長身高差

q

對腳好短

目測都唔方便啦

條女其實係av仁

正呀

卿本佳人 奈何作賊

啱啱check過,佢1.92米...

P 圖 P 到兩個人黎既

戶愚呂姊弟

好似幾正

唔爭氣，笑左

IG

掛鼓!正!

你好

好撚正 條女助選團？

後面將banner明明差唔多高
你呃人

卿本佳人 抱住黎屌

之前有張有血

笑撚死

幾耐無接觸女人呀
咁都大波

有冇IG

後生仔要有幾無恥先會入白鴿黨

細細粒

其實好多區議員都好靚女

見到個琼字就好唔開胃

呢啲後生女係咪半讀大學半做社區服務
白鴿黨呢年推咗好多後生仔出去擺檔

民主黨 賣香港

咁得意？
膝頭位一樣
碌鳩同閪位一樣
但上身爭咁遠

究竟係林卓廷高定係條女矮

on9少陣
佢有192
條女可能都有160

大學上莊咁款

我185前排行過佢隔離都矮佢一截

好cute cute

早派傘兵比人個感覺都係年青人搶左咁多席
販民今年有樣學樣
就搵後生仔出黎派水齋餅粽

睇到抱起黎屌

我哋叫返個民主黨 beat 先

民主黨仲有兩個囡囡
吳思諾 Senia Ng

同Edith Leung 梁翊婷

原來係高登當年的Edith Leung娘娘

我195行街撞到佢
佢仲高我一截

好鬼高

條女都係姓林，會唔會有咩關係？

正常波當大波

不過佢個膊好窄，身型好瘸

有IG未

有fb

好正

不過販民其實都開好好offer
你政治素人落去搞地區工作
自己出錢出力 做到成隻狗
入左黨 社區主任仲有糧出
又係做返個味野
定力少d/為左錢選區嘅即刻入黨啦

我同女友高度都差咁遠啦

幾QQ好想抱住黎屌

又出「靚女」又專注社區工作
熱血公民同佢真係一模一樣

以前我覺得泛民鳩做
不過見到本土派變成量血黨聲明黨，做返泛民做既嘢之後，我覺得泛民都算係咁

個女仔可能正常身高
係林卓廷高到喊
利申: 我180 佢仲高我個幾頭

立會巨人,一個林卓廷,一個何俊賢

晚晚抱起佢又會話你知咩

利申：我都抱完佢

好靚女好得意

其實入民主黨好正常,講緊做4年社區主任,有幾多人有咁多錢燒,入左黨又有人工又有資源
條路順幾多

召喚O'neal

Edith Leung好正咩

林卓廷應該可以淨係用條J好似吉魚蛋咁吉起條女

條女就黎矮過郭富城

識入緊係入民建聯嫁啦
大把錢搵呀

好得意 選到想做佢議助

條女

咁睇相係幾唔錯既

9527做乜負皮條女

第一張成個柳俊江咁

識佢 有咩想知

做咩唔加入青年新政
佢代游主席去選贏硬啦

5版都未有ig

白鴿霸權係泛民協調時已搶晒有得選既位，得返豬頭骨比其他黨插旗，所以新政黨參加泛民協調根本無得發大，除非你好似新同盟咁識做區，唔係都幾難壯大

真心為志業定為錢

原來之前行過見到係佢
見咁細粒望都冇乜點望

睇撚左何俊仁,屌你老母心諗係咪玩野呀,笑撚死

上屆搵個𡃁仔騎咗祥華個區，諗住照辦煮碗搏一搏
Btw,唔係真係咁多厹未見過女？咁都衝 幾個民主黨都成個支那樣咁

你望下黃竹坑工聯會果位
P得仲誇張

新民主同盟咪就係民主黨新東支部分裂出嚟囉

9527

識佢 臭西黎 讀city ais

佢city asshole 上嫁

你條女小魔怪呢

同埋民主黨做猶大支持政改

邊間中學？

你個愛人 係咁幫佢推po宣傳嗰個

同蘇西智條𡃁鬥

親戚??

想屌

蔣狗？唔撚係掛。。。